一人一個聖誕節交換禮物/抽獎不愉快經歷

讀書果陣有年玩抽獎
咁要自己準備份禮物出嚟比成班抽
有條仆街將自己上年抽中嘅熊仔公仔攞返出嚟抽
我抽中果刻 內心係屌咗聲出嚟
條仆街仲要大大聲笑住同我講 ：
「咦你係抽中呀？ 真係唔好彩囉」
真係未撚見過人咁賤